『港台KOL』 Hannah Huang 賣淘寶貨賣到個仔讀國際學校，你班港豬仲日日返工

長文！
不過希望你地睇晒佢，以免自己或者身邊嘅朋友特別係女性用幾千蚊買左淘寶"朱二繩"
蝦干個FD Hannah Huang （物以類聚）

Alicehaha 之前點昆人？

早排係痴線西鬧到火紅火熱既Cynthia 聯成台妹HANNAH 抄襲風波

今次同 Cynthia 聯成抄襲作品既 Hannah Huang 的確係大名頂頂，只要到GOOGLE 搜尋 Hannah Huang 抄襲就知到
近年嫁左俾香港人搬左黎香港，開始係香港搵水魚

點估到同Cynthia 既合仍產品仲未上市已經被人發現疑抄襲淘寶商店 ！！

被受質疑既係依條凡爾賽夫人項鍊：（售價NTD5299＝HKD13xx)

但其實同淘寶店既設計真係好似同一個阿媽生咁，淘寶店十年一覺仲要賣早大半年！

依個台妹最大問題唔只係抄野，係佢係香港日日唔撚戴口罩周圍去影相
之後既發展係點？

Cynthnia 同Hannah 不停DELETE IG comment 同Block 晒所有問佢地點解抄人既人。之後結一眾痴線西之力係佢地合Live 到圍攻，成功屌到cynthia 扮道歉張件貨落左架 （但成個系列仲賣緊）
之前係DCARD 已經勁多人講 ，詳情可以睇返

Cynthia 仲多左個名叫凌辱仙（來自痴線西）

其實HANNAH 個名真係臭過元朗大坑渠
是旦係GOOGLE search 下都有啦
Hannah Huang 抄襲睇下出左 D 咩
#抄襲 抄襲落伍了

複製然後貼上的人生

同人合作之前會唔做Background Check 既咩？定根本上所謂既KOL都係蛇鼠一鍋以搵人笨為樂？ 其實你地多FOLLOWERS 有廣告已經好好搵，真係唔使有錢就搵盡 。

有着數既野當然唔只咁少人啦
暫時搵到既仲有
SueChang ， Spoon Chan 屎盤
HannahJewelry D 野有係Sue Chang 間野到寄賣

係,就係個間成日俾人搵到淘寶同款既KOL母女裝
睇下佢地幾Friend

依個台妹最大問題唔只係抄野，係佢係香港日日唔撚戴口罩周圍去影相

然後有人提醒佢帶返個口罩一係就block人

或者咁

賣淘寶野呃人錢都算仲要唔戴口罩去播毒
賣淘寶野都見得多，仲要賣貴30 x 我都係第一次見
仲要水台灣人唔夠仲要水埋香港人
佢係D2 都有寄賣

更多佢用幾十倍價錢賣淘寶野既例子 （仲要見到身邊有4/5 個FD FOLLOW更佢）
1

2
3

係唔係都分唔到邊個係佢"整"，邊個係淘寶呢？

未完架
佢真係成個catalog 都可以係淘寶搵返出黎

真係不能夠相信自已的眼精
而佢D 頸鏈耳環 一係就抄外國Brand 自已加D屎落去，一係就用D勁平既淘寶配件整

其實係d 台灣forum PTT , DCARD 已經講左佢成幾個星期 下面有link
仲俾人發現左佢係台灣同香港都疑似逃稅

喺台灣就用隱藏商品依招唔出收據

喺香港就有人搵唔到佢有商業登記，大家記住向稅局查問下

黃代欣大姐你喺香港有兩間舖頭賣緊野喎又有網店都冇商業登記點樣交稅啊

其實大家都係唔想買大陸野，先支持下台灣野/自家制既野。
點知錢俾多左幾十倍，又係買到大陸野
仲要俾個台妹咁用

佢係台灣俾人屌到反轉之後出左個扮慘POST

入面LIke同Comment 竟然勁多係香港人冇病下話
咁既人如果有Fd Follow更，真係應該點醒佢地
Source
Dcard 丟臉丟到國外的台灣網紅「設計師」:
PTT:
ig:

update
最新動向 令人無言的後續——丟臉丟到國外的台灣「設計師」

條仆街台街而家俾人踢爆左
而家想轉行, 學佢個"朋友" Sue Chang 賣淘寶衫

仲要講到明大陸野其實都幾唔錯你真的是台灣人嗎

之前日日唔用口罩四圍去影相

消失的COMMENT

仲好意思學人賣"防疫用品"

又俾人一下踢爆左

而佢個仔係佢最好既手袋
做LIVE都要拎出黎SHOW 下
「歐美系明星抱仔」

人地賣淘實野賣到係香港買樓
個仔又讀ischool , 班妹豬同D ON9 媽媽仲送錢俾佢洗

推

自推

再推

佢有個仔，之後嫁咗嚟香港？
邊個同佢養佢個便宜仔咁好人

香港地真係多騙子

應該係同香港人結左婚之後生仔
宜家住係香港

去信稅局告鳩佢啦

push

不戴口罩

垃圾台妹 係Dcard都臭哂朵
影衰哂兩個國家
佢依啲人返大陸先啱佢

查商業登記個到錯左
綠色個個網係查公司既註冊（有限公司）
佢可以唔註冊做公司但拎商業登記證做無限公司
商業登記係去呢個網睇>查詢商業登記號碼

打唔同名落去撞

咩都搵唔到

邊會交稅丫
一齊去稅局投訴好過

嫁左俾個香港人黎左香港

推到每個妹豬都睇到

邊個香港人娶個騙子嚟呃香港人錢

垃圾KOL成日呃錢，佢哋幾時先可以收皮？

佢ig 成日post 之前有識佢既朋友留過言

屌 個ig 又睇唔到了
不過又有個新

嘩屌，推
又係淘寶扮自己設計呃錢系列
做人做到咁低質
冇料扮4皮

最撚戇鳩係佢早幾年成日講到自己好似大創業家名設計師咁樣

唔通人哋去過英國讀珠寶設計（五日短期課程又同你講咩）

Push

屌 幾多歲AR大姐
淘件衫返黎貼個星星上去當自己設計

屌 笑死人咩

小學生勞作咩
整完仲cheap 過淘寶

究竟啲人有幾咁白痴先會係ig買野

有時真係想知啲妹豬係咪唔上網
條友個朵臭到仆晒街

又有新

KOL都係得淡笑，自己捧自己上位
呢個就賣埋首飾
日日去玩去影相啲首飾點會係純人手造除非請咗成team人啦
淘寶扮上菜好多鋪頭都會

人哋之前做live喊住咁話真係自己親手整㗎
每個寶貝都係佢嘅孩子
不過又gel晒甲唔知點整呢

可能一個月賣3條呢
抄款又真係抵屌

Google search 圖
其實會唔會搵到ig shop 啲衫係淘寶出現過？

又搵到了

已經有人搵到
就算唔用圖，用下D KEYWORDS 都會search 到

貴價貨又係淘寶貨

推
聽日又有新野出了

弱智先買

Pish

睇吓今日有幾多個弱智

真心痴膠花

好癲條友係咪唔知淘寶有得用相search...

推推

佢真係當所有人都係白痴 仲話自己加工 真係好痴線

佢話每個款入咗十件 我諗佢預有十條水魚都賺到幾皮野真係好無良

唔知交左稅未呢

所以人地個仔咪讀到國際學校
母愛真係偉大

真係唔明點解仲會有人on99 比佢昆

是旦係淘寶買D野返黎又賣成千蚊

進擊的「服裝設計師」！——丟臉丟到國外的台灣「設計師」後續
台灣既朋友持續追擊

仲有個FB Group

仲叫台妹
應灣叫台灣婆

其實佢她似先廿幾歲 但唔知點解個樣咁老
見到d 妹豬咁樣俾人呃錢好慘

抄娜跟埋山東婆封K11 musea 開分店

屌

推比d 妹豬睇

所以香港搵錢真係騙易搵大錢

香港做diy蝕撚死仲租k11
比成千我去買Tiffany銀唔好？佢自己都成身名牌啦

買都on9
不過一定有d 人覺得KOL 品牌係值錢啲

睇fb彈左呢個新聞出黎，咁不如直接淘寶

有冇link

下而家都係wor
應該問吓佢搵到邊一件唔係淘寶野可能仲難

個po好detail
賣淘寶野扮上菜果d臭閪正仆街黎

好似賣唔去

CLS

屌原味二手衫

依個仲痴線呃完人錢自己捐嘅錢仲要小過粉絲仲好意思講出

勁痴線 又吹奏自己明明自己就係最無家教嗰個 佢啲同學都話佢由細到大都見高拜見低踩

惡人先告狀

Cls 咁多要賣廣告 係咪香港生活壓力大 所以要努力呃錢 點解可以咁賤格

都

臭閪
不過買果個都戇鳩

點解推得咁慢依條台妹無良過香港所有kol

淘寶咁cheap都炒 冇啲品味

抄*

推！

P

行過K11 見到SISLAND 記住唔好幫襯！
鱷魚皮裙依D野

真，佢個仆街LEVEL 真係好高

其實佢係咪精神分裂成日自己同自己講嘢

大陸大媽都唔着啲咁嘅衫啦黐孖筋

廿幾歲著到成個師奶咁仲學人賣衫

留意到HANNAH 係台灣已經慢慢收檔
台中間寄賣都冇左了
黎更會主攻香港

推到所有去K11 musea 既人都睇到

痴線當香港人水魚呀 一定要收佢皮 唔可以俾佢呃香港人錢

推到佢喺香港都要收皮

痴L線
又拎D冇洗過仲有垃圾係入面既二手衫黎賣

真心，好勁
可以將垃圾賣到好似高檔貨

佢真係好厚臉皮以前又咁鐘意吹奏自己有錢 宜家又扮可憐話香港生活水平高壓力大 就算係 都唔代表可以呃香港人錢嫁

人無恥便無敵

佢以前成日話自己一個人搵錢可以養四個細路
而家俾人踢爆咗就喺度扮慘屌你啦

真係極品咁慘就快啲收皮 做過全職好媽媽啦

梗係唔得啦要賺你班戇鳩嘅錢
連二手垃圾衫都要拎出嚟賣真係cheap 到

誠品店收皮
依家條仆街喺台灣冇晒分店一定會主攻香港

唔通香港人好呃D？